一人n句聽過學校老師講過ge on9野

1.點解你剛剛小息唔去洗手間？
（剛剛唔急lo）
2.累就去洗手間洗面。
（你夜晚唔使睡，洗面咪得lo）
3.我剛才講得好清楚，點解你哋唔明？
（你都on9）

XXX, three seconds, answer my question.
咁都唔識真係跳樓死啦

1. 邊個無返舉手
2.你哋講嘢可唔可以無聲？
3.我要聽到靜

唔準射入口

我都唔明點解要戴口罩 焗住啲菌咪仲易病

小學 沙士果期

教咗咁多年就係你呢班最差

你要我用上堂時間罵你
搞到想聽書嘅嘅同學冇得聽書

樓梯口就聽到你地班把聲喇

有咩咁好笑，講出嚟一齊笑

我嗰個仲識預言將來都唔會有人比我哋差

你地1人1分鐘 就阻咗40分鐘

點解我仲聽到有聲

（拍門）有冇機既？

(播listening帶既機）

你搞到我要陪你留堂

公眾人士既廁所
（佢講緊公廁）

點解我一講嘢就有聲？

當年校規10度以下女同學先著得褲…有日有幾個女同學頂唔順12度著咗褲番學, 自己著住褲嘅女老師仲要喺早會開咪大大聲問"點解有女同學著褲!??? "

凍咪著囉, 一係大家一齊除褲唔好著囉…

中學有缺點，將來難搵工

中學CERT 已變左出土文物
有大學CERT，根本無人理你中學幾多百個缺點

上宗教堂
耶穌三次不認主

呢個真心

上家政

「你地快d出黎祼跑啦！！」

原來係攞刨.....刨薯仔

學校唔俾食煙

你曬一分鐘時間即係曬緊全班30分鐘時間

想叫個學生「即刻抄（黑板）」
讀得快講左做「隻揪」
全班笑到收唔到口

唔只on9 把嘴咁撚賤嘅

企鵝係胎生
話作業標準答案嚟

份野星期五交
星期五係星期幾啊

勿相認

logic

升上中學之後好似無再聽過呢句戇鳩嘢

香港係一國兩制，高度自治，港人治港，三權分立

放Lunch 嗰陣個Canteen 好嘈
副校開咪鬧"你地食飯用個口食㗎?"

試過全班因為嘈 個老師好撚嬲發老脾
嬲到上堂唔出聲 教書淨係寫黑板
有同學問佢嘢(eg去廁所) 佢鳩整手語答

你哋用個口嚟食嘢

烚一隻蛋要5分鐘
烚三隻蛋要15分鐘

我睇唔見安靜！！

睇聽

遲到情景：
一個同學一分鐘 三十個同學 三十分鐘 wtf ? 🤷🏿‍♂️
同學 你浪費左 三十分鐘

我要聽到安靜！

我大叫安靜 之後罰咗出外面企

我直頭無返去拎

藏汽油彈原料15歲女生判感化 律政司求加刑 彭寶琴質疑: 律政司「跳步」假定意圖縱火 潘兆初:女生高中時有進步

律政司要求法庭翻閱女生的學業紀錄，指女生初中時曾遲到及缺席。

當年個副校啱啱升職
開學走入嚟預科班同我地講
話上堂幫我地唔到，叫我地快啲自己出去補習
心諗佢係咪痴撚左線

部電腦無電

點解你會唔記得？俾個解釋我！

你地班既作文我整唔見左，再作過啦

:呀sir可唔可以去廁所
：唔得

個同學仔最後瀨屎
條白褲變黃哂 結果比人叫做瀨屎仔7年

我用左1分鐘時間鬧你，呢一班有40個人，咁就浪費左人地40分鐘時間啦

我心諗你都on撚鳩

肚餓唔係食嘢嘅理由

個同學仔就係你？

跟住真係一齊笑

有兩個同學上堂傾傾吓計喺度笑
跟住個老師話: 有咩好笑啊？要笑出去笑！

跟住果兩條友真係出左走廊喺度爆笑

我係個d去廁所唔問老師既人
記我缺點見家長
Who fucking care

點解會唔記得帶

陳浩南

成日講到前路茫茫咁，好似萬盤皆下品，唯有教書高

乜野英文來架？

好似申請公仆會check?有sams

有個女同學叫靜？

如果殺咗校呢？

屌小一試過，不過係瀨尿，問撚咗個老師3,4次可唔可以去廁所佢都唔畀，屌佢老母

老師：點解唔記得帶書，你會唔會唔記得著褲返學？

學生：唔記得著褲會涼陣陣，所以一定會記得

笑左

notebook?

教數學？

點解我仲會聽到有聲？

（因為你有耳囉屌）

上一代好多老師啲英文都係咁嘅樣
讚自己英文好都係會有一堆grandma mistakes

問我地點解唔出嚟排隊（準備assembly）
佢話佢在禮堂講左 （禮堂在1樓, 我地課室在5樓）

死啦我分唔到真心定假膠添

佢有冇諗過
教得差係佢問題

唔比中出

個miss之前做尼姑？

有女中同，成日無端端，哮你唔覺意，響你側邊超大聲鬧你，務必嚇窒你。有人試過比佢嚇到差啲入廠！我自己試過耳鳴。

多人投訴，點知班主任呀SIR話：你地成日投訴佢，出到嚟社會冇得成日投訴。依家當學習忍耐囉。由佢鬧。

最後，個女仔呃哂全班同學錢。

咁佢哋五六十年代出世 當年學英文嘅環境冇咁好
而學校interview又冇太執著係呢樣嘢上面 總之有人肯教就得 然後又perm咗就由得佢遺害人間

同一間學校嘅老師 勁嘅可以令其他學生趨之若鶩叫佢係禮堂開班 廢嘅可以連SVO都未搞掂 底線叫做bottom line 呢啲笑話都有發生

以前中學老師教，做人唔好自己握自己，但出來做野跟本就要帶住個面具做人

係？我由細到大遇開啲英文MISS／SIR，文法好好窩。

即係點

做到我滿意至準走

教英文就唔差嘅 講呢啲嘅係家政地理嘅老師
基本上都係港式英文 不過叫人跳樓個位其實都幾受歡迎 都唔係教得差

cch (拍手beat) cch (拍手beat) cch (拍手beat)
零安靜
性行為 係神聖既
屌(表) 屌(表)呀!

屌你一路打一路笑
ps同學們勿相認

我哋中国人...

i is mr wong
唔搭地鐵 地鐵會塞車
3+5 係單數
勿相認

我都諗緊佢講笑咋麻？未聽過有老師叫人去死。

desktop啊屌

老師遲落堂1分鐘 就遲40分鐘

我依然相信

成個PO最鐘意依句

唔準搭我膊頭

上到U就唔使讀書

口頭禪講慣咗掛 我哋都成日上佢堂嘅時候見其他人冇帶書又叫佢跳樓 做錯題目又跳樓

望窗唔好望街景

真係慘
唔明做乜有啲老師唔比得人去廁所

我覺得如果真係忍唔到，就要直接去，唔洗問囉！

直接講好肚痛 通常都俾立刻去

你地班係我教咁多年黎最曳既一班

吹呀？為你好…：…=-；“3…3=～。！…………

好搞笑！佢平時講野都咁搞笑？

當年我小5有聽過，
CE嗰年，又聽過

其實啲同學都係嘈傾計者

即刻搏咀

點解隔離班咁高分 我地班得咁低分？

點解？ 因為隔離班精英班囉

可能佢想講叫你地努力啲者

又冇得登為搞笑而搞笑嘅 正常人level

英文老師台上大叫 dont talking!
勿相認

啊sir：你攤成咁當黎到你屋企啊？
學生：啊sir學校是我家呀ma你地講既

呀sir鼓勵同學私下了斷

訓導主任係早會上面講
今日就星期二 聽日就星期三
我心諗鬼唔知後日係星期四添
之後我唔小心笑撚左出聲
最後比佢係台上讀我全名有乜好笑

家政

「唔好搞我個西！！！」

同學 你的水過眉喎

呀SIR：你地冷靜下，睇下係未自己錯在先。無嘅，學習忍耐囉。

有時真係驚個女仔會失控，桶我地幾刀。

邊有中學唔俾食煙架

因為阿Sir你有對閪耳

我儲緊分換迪士尼酒店，同學你想唔想一陣去迪士尼呀？

PE呀sir : 唔好將個排球當籃球踢

stand in the locker!
有咩投訴呀，意見呀，去搵校長啦

勿相認

PE SIR咁得意

老師：解釋下點解你要咁做
都係老師：我唔要聽到藉口

學校唔比去廁所 - 2020

兩個兩個排單行

PE miss講緊嘢嗰陣仲有人撚緊波：
「唔好再玩我個波」
成班男仔即刻起鬨
個miss仲要係幾後生

我地仲要係分男女上堂

飛機都會有delay啦

English teacher: Students, Plz take out your english builder

miss將傻兮兮讀左傻閪閪

錯啊！呢個方法我都未教

訓導：中學操行好重要，第時考紀律部隊要睇，你地師姐師兄試過因為操行太差打返嚟話好後悔好驚唔收，雖然最後都係收左佢

依句令我諗起以前返學。。。好辛苦。

聽日突擊測驗！

咁多位同學而家360度轉身！

中學有人咁駁番個老師
結果老師老羞成怒鬧左個學生好耐

底線唔係叫bottom line咩

According to my 錶

最近online lesson，wifi lag 個老師叫我買個新電話

佢係想叫人哋劃低重點 所以應該係underline

嘅你都未明 你有無考慮drop左佢？

（我明唔撚洗你教啦 屌你老母 收我學費仲咁撚寸）

呢句睇幾次都係覺得咁戇鳩

你仲戇鳩

真係on9

[size]」我要聽到無聲「[/size]

25度先好開冷氣
25度嘅時候 心靜自然涼

小四同我地講64,仲播片，屌你老母，64關我撚事，支那人永遠冇自由冇民主就最好

入嚟就係睇呢句

貪心係由零開始

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！

我都冇去拎，過多2年左右佢直接寄到我屋企

想唔要都唔得

點解撚(諗)野唔做野?

我個個都有講過, 佢係咪有個墓字？

老師唔高興就係唔高興

因為你有耳朵

我試過講左出嚟

我試過即場駁 做咩咁cheap做紀律部隊 我咁辛苦讀書做乜

哩個先醒呀

我份人好民主 你民 我主

我嗰陣佢講完3我講左句靜留左3日堂

佢同你keep咁on9

你有無諗過佢為你地好先咁講
仆街嗰啲唔教書 仲話係你問題

有次玩到八點，佢頂唔順叫我走

反而我張成績表畀個班主任整唔見咗

出嚟社會工作先意識到呢句嘢係啱

以前最鍾意叫隔離安靜

我冇理佢直接閃人，第二日記小過加留堂一個星期，我問佢，會唔會影響搵工，佢”。。。。。”

屌你係18分鐘啊

Cls 你一定好popular

真

會撞車

叫佢畀錢你

對讀緊書黎講呢句係on撚9
出到黎做野，呢句係屌得好中

(人名), 你叫咩名

要答啱問題先準去廁所

人人都好多like 係樓主勁多負皮 證明樓主個case唔關老師事，係真係你on9

便服日唔好五顏六色咁着到成隻斑馬咁

童年陰影

3其實無錯，靜都係一種可以聽到嘅狀態黎

結論上面一班小學雞仲未明

法國大革命夠唔關你事喇又讀？

你地班太乖喇,乖到唔識答題目

識既舉手，唔識既都舉手。
明既舉手，唔明既都舉手。

呢個我都聽過

點解咁多負皮？

如果我個仔第時係咁,我一定叫佢唔撚好理個呀sir,急就衝去屙
話知佢記小過又好記乜都好
反正冇人理呢d野

聽日突擊測驗

個光頭呀sir教 science 教到光線
大叫，我個頭唔係發光體，係反光體
教折射個時又大叫，射落x老師塊面到！
勿相認

學校門口都聽到你地講野!
（但我地課室係6樓）

一人嘈一分鐘 三十人就嘈三十分鐘

你們不要太過份

想當年李嘉誠細個每日好辛苦咁穿花膠

另一個教econ既就話香港點會搞唔到農場，你話啲地貴咩，咁咪租舊既工廠大廈囉，一樓養豬二樓養牛三樓養雞，要清潔既時候咪上天台樓梯位一桶水淋落去，地下樓梯位再放多個桶，啲屎屎尿尿沿住樓梯沖晒落去咪搞掂囉，講完佢自己都笑

癌症不是病

你自己問張工作紙啦

真心好撚on9
又唔見班友12度著短裙

火影mode

on9 logic 咁如果你教30個人一年，
唔通話自己教30年？

你地冇出聲唔代表你地唔係傾緊計

同一個女同學講
你d字仲樣衰過你個樣

以前轉班房上堂嘅時候，有同學諗住係後門入去課室，個阿sir見到嘅時候即刻話「唔好係後面入，係前面入」我一聽到嘅時候即刻笑左出嚟，但個陣仲係低form無乜同學識笑，我個陣笑左成堂咁濟

之後點

真係全部人一齊笑包括佢自己
佢話係design嚟嘅

做狗都唔會check啦
愈多缺點愈易入

你老師小學畢業未？

教錯數就話本書出錯答案

同我兩個兩個排單行

Lunch time都唔比講嘢吹水
真係黐孖筋

孟子曾經講過，人最大嘅問題，就係好為人師。呢位副校長為咗唔好耽誤你哋嘅前程，主動同你地坦白，佢高尚嘅情操，係值得俾佢做副校長。

班主任：心中要有marking scheme
屌你啦知唔知自己講緊乜

What room

有咩問題

沙田中學？

靚miss？

中年大嬸

應該係咁多個人夾埋學咗30年

依家唔夠差都唔收

我係mrs mak唔係mrs mad要有k音！

我唔要見到有聲

turn on the window and open the fan

用依個思維推論 1班40人 1堂上60分鐘
咁1堂咪上咗個miss 2400分鐘

低form食飯 我地班嘈 個死教蓄入嚟鬧我地：「你地用口食飯㗎？」

食自助餐要狂食，但唔好吞，咬完吐返出黎，可以無限食

唔記得唔係藉口！

我：

「打開書，第54頁，page fifty-seven」

我聽骨係，你哋食飯要抹大個口？

引左好多中學雞入嚟

1，3都尚算合理
2覺得有問題建議你自己反省下
攰大撚曬？叫你洗個面精神d有咩問題？

宗教堂果陣太悶瞓着咗
隔離同學聊我打牌，我即刻彈起身問打幾大
之後個阿sir竟然話：你！罰抄聖經舊約加新約一次！

AV睇上腦

排隊兩個兩個排單行

i can see some noise

你地冇李嘉欣嘅姿色就學多啲知識

唔好射入面 驚有bb

落堂之後指住我鬧做咩落堂咁開心

其實轉堂唔係就係比學生放鬆下架咩
點解要靜

呢句有咩問題？知道答題想要咩真係好緊要

好想你做我男朋友
最鍾意呢款

小學嘅時候，有個老師鬧人唔記得帶嘢
：「你個飯，有飯有菜有雞髀，你會唔會食飯食菜唔食雞髀啊！」

啊Sir：我以前嘅夢想係成為女消防員

ps.女校，唔記得係佢講錯定係我地聽錯

因為學校好難做到
針對每一位學生需求塊處理
姐係你叻到中一學識中三數學
你都係on99咁做正負數
你識微積分都冇用
反而出去有人跟你進度
就唔同

我唔搞gay
同埋我好愛我老婆

我都好愛你老婆

女校 : 唔准搭搏頭！唔准痴咁埋！唔准攬埋一嚿！
仲有 唔比有異性係學校門口等放學

考試夠鐘
好撚大聲：Time’s down pens up！

下星期突擊測驗！

唔洗急慢慢黎最緊要快

Ching沙田區中學

屌好撚經典

老師唔係想話你 鬧你都係想教好你
我心諗dllm 屌你都廢hi事

尾二數上黎第三行

咁要睇下你點定義靜

唔好傾計啦，有咩留番拜山先講

我唔係想罰你，不過你今日去留堂

中學喺北區 會涷幾度 但啲老師睇市區温度

試過有人話呀sir你冇拉褲鏈

你噏乜柒

根本龍門任佢搬…

你話你地係到做緊咩？你地試下抽個靈魂出去窗外面睇下自己做緊咩？

早會太嘈
阿sir : I can still “see” some noice

幾好笑

初中lunch個時

個miss:乜食飯用個口食架咩？點解我聽到有聲

成班個樣

坐好啲，膝頭哥放櫈底（示意圖）

可能我廢，我練咗幾年、我依家都未坐得到

我以前個老師做dse卷寫錯野話dse marking scheme唔啱……

MC 題： 點解答案係A 因為B,C,D都唔係

圍散（上體育堂拉筋）

水母叫water mother
棉花糖叫cotton candy

利申中學英文堂嗰時我地問個miss佢咁答

每一粒粟米都有自己的性格

出自一個姓王嘅老師把口？

難嘅自己諗 淺嘅唔好問

依句係咪所有讀教育系既人都要學既萬能key黎 用意係打擊學生
我見好似個個老師都講依句

姐係成班一齊大叫靜！！

1.你地再嘈我將枝粉筆放入個口到（佢應該想話我地個口，但係最後全班話想睇佢食粉筆）

2.啲炭放係班房會著火

十戒：不可殺人

出埃及記：上帝殺曬所有人嘅長子

學生：上帝犯左十戒！

老師：你罰企！

因為天生頭髮就啡
一入學開始嘅時候都冇咩野
有一年個班主任同埋訓導突然間要我染返黑
然之後就唔撚憤氣
就WhatsApp同佢講數
俾埋細個嗰啲相佢證明我天生頭髮啡

然之後佢同我講咗一句:
你拍住全班黑頭髮的同學, 就顯得很突出。

果下WTF，好想屌佢冚家

grandma mistake

我成日趁小息殊人
其實根本冇老師，但成班靜曬

出埃及前未有十誡

即係十誡出現之前殺人係無罪

MC用排除法吖嘛，呢句我反而覺得好正常

Cotton candy有問題？係真係咁叫

共諜臥底嚟

你一定係宣X 中學畢業，伍結婚老師

用濕毛巾抹翻乾張枱

教人讀three，唔係讀free，而係讀tree

同學你坐返低先啦....你同我企喺度!

元朗某學校

老師 : 你同我即刻出去
同學 : 好型咁起身前門出左去

幾秒後。。。。。。
同學: 係後門死狗咁入返黎

唔抄筆記就唔識

其實校長都係咁屌9d老師

教左咁多未年試過有人0分你係第一個

我唔信囉

冇翻學嘅舉手！

你地要溫書啦, 聽日會有個突擊測驗

早會開場白：今日星期一，聽日星期二

係mtr笑到停唔到

停止收聲

想知應該係grammar mistake定係grammatical mistake?

真心聽不少

個老師好自我中心

Miss嚟？

懷疑年年都咁講

絲打可能係我同學我都聽過同樣
Or「咁都唔識出街比車撞死/比花盆揼死」

其實係你logic有問題
你個例子係30個人每人花1年學野
所以夾埋係30年
每個同學可以獨立用果1年時間做其他野

問得好
所以我決定用google搵答案

類似嘅嘢都好似聽過

咁好啦
第二個例子
個老師係一日同30嗰同學上咗一堂，
之後你就會聽到個老師話自己一日夾埋上咗30堂。
😂

外國混血？

唔係混血都可以啡

冇車你唔識早啲落去等早一班㗎

家政堂：拎個西出黎，洗乾淨佢，抹乾淨個西

我係外藉，唔知點解夏天嗰陣頭髮會特別啡，年年都會俾人捉出嚟

唔係一句但係一件事，中六後期越來越少人會返學，咁啱嗰日我有返學，但係成班attendance小過一半，班主任用咗一個鐘屌返學嗰班人點解其他人無返

屌，都唔知點解染頭髮=曳/學壞

因為學校傳統思維係要求學生有uniformity 例如儀容服飾都大致均一，染頭髮會俾班老屎忽覺得係標奇立異，奈何佢哋天生比較on9，process 唔頭髮可以天生唔係黑色

合埋把口食飯